公屋有名,再用公司名義買樓,有幾何會查到?

邊有咁得閒查你

你有公司點會查唔到
你公司要報稅，無錢賺買樓，又係呃

政府規定公屋申請人由填寫申請表當日起計，至獲分配公屋並簽訂租約日為止，申請人及家庭成員均需在港沒有持有、或與他人共同擁有任何住宅樓宇，或簽訂協議購買住宅；若其公司或附屬公司持有住宅，申請人不可持有百分之五十以上股權。

完。

宜家政府要求連登提供你既個人資料，你即將會被查添